大家咁鍾意胡師傅我，不如 admin開番個健身台

力威健身，真正健身
對抗波台，為民除害

俾D掙扎黎